呢個世界仲有無law and order

呢個世界仲有無Law and Order?

佢哋嗰種怨婦 利迷只能甘拜下風